****是历史上第四十五次航天飞机任务，也是[发现号航天飞机的第十四次太空飞行](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[唐纳德·格拉比](../Page/唐纳德·格拉比.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[斯蒂芬·奥斯瓦尔德](../Page/斯蒂芬·奥斯瓦尔德.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），飞行员
  - **[诺曼·萨加德](../Page/诺曼·萨加德.md "wikilink")**（，曾执行、、、、以及任务），任务专家
  - **[大卫·希尔默斯](../Page/大卫·希尔默斯.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[威廉·里迪](../Page/威廉·里迪.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[罗伯塔·邦达](../Page/罗伯塔·邦达.md "wikilink")**（，加拿大宇航员，曾执行任务），有效载荷专家，首個加拿大女太空人
  - **[乌尔夫·默博尔德](../Page/乌尔夫·默博尔德.md "wikilink")**（，[西德宇航员](../Page/西德.md "wikilink")，曾执行、以及任务），有效载荷专家

[Category:1992年佛罗里达州](../Category/1992年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:1992年科學](../Category/1992年科學.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1992年1月](../Category/1992年1月.md "wikilink")